警方指最近示威人士減少 但野貓式襲擊增加

警方表示，最近發現示威人士減少，但多了野貓式襲擊，包括縱火、汽油彈和土製炸彈等。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華說，留意到有人用類近恐怖主義形式、與外國的手法相近，以威嚇手段，聲稱因為有命題而犯案，先在社交平台發出預告有行動，例如呼籲參與罷工或堵塞關口，犯案後亦在平台承認責任。

李桂華又說，即使有部分人可能做不到炸彈，但都會發出恐嚇，例如 1月份有4宗炸彈案及15宗炸彈恐嚇，即是平均隔日就有一宗。

他說，擔心太多人會習以為常、有人掉以輕心，當是假消息，例如近日在深圳灣口岸，有人報稱發現炸彈，但附近仍有人流連，呼籲市民要小心。同時亦呼籲青年不要受到煽動而犯案。

淆底呀？

野貓式抗爭~!

成日拎外國黎比,.... 真係似外國抗爭就一早有黑警送去浩園啦~

話撚咗停晒示威孤狼式襲擊一鑊鑊咁嚟
今次搞火車下次就突襲打差佬架啦

犯案後亦在平台承認責任
但黑警依點都做唔到

示威人士減少，唔係因為民怨減少
只係因為有疫症，市民自覺避免聚集以免傳染病蔓延咋